講下你第一本同最後一本揸上手睇ge單行本漫畫

我第一本應該係遊戲王，個陣播完佢地玩啲濕鳩遊戲，家姐租左下一本返來睇

最後一本其實唔多記得 好似係火鳳做到去孫策個期，之後基本上都係用電腦同手機睇

btw,如果想支持正版漫畫除左買單行本仲可以點做

利申：鐘意個啲會買返本收藏，唔會拆開來睇

第一本
第26期柯南
睇到90期冇咩點追
但keep住買

最尾渣手
第25期巨人
應該差唔多遠

第一本應該係老夫子
最後一本應該係撚人王

草日

第一本 death note / 老夫子(如果計港漫)

最後就最新一期巨人

搭單問多樣，會唔會有人從來都係網上睇，未睇過實體書

愛麗絲校園

金田一

冇 都看免錢的

第一次走左去買單行本應該係遊戲王 天空龍對巨神兵個本 2000個期好多嘢買
最後就唔記得 近10年買輕小多 無買過漫畫

粉俠傳

第一本係稻中兵團

最後係天上天下(上年翻睇)

第1本 -.-
好似係天上天下 果陣中學 好興去漫畫鋪租書 租d咸書成班傳黎睇

第一本應該係老夫子
最後就一拳最新個本
電子書正版可以係google play同comico買
如果唔係因為空間問題
都係想買實體書

頭櫻花樹下的小惡魔
尾都係
中間有睇過世界第一粉俠傳

計港漫就老夫子
唔計就火影
小學係屋邨商場d漫畫鋪到租黎睇

最後一本就fate stay night heaven feels最新個本

頭嗰本係田中太郎

尾睇緊鑽石王牌同神之水滴

活捉一隻00後

YES 未見過實體書

第一本係老夫子，最後一本係海賊王

第一本港版草莓100

第一本日版 x

最後一本 op

第一本快樂龍

講緊單行本唔係週刊

屌
咁係老夫子啦
但最記得應該係LFO

櫻桃少女
好懷念